《釣魚發燒友》「魚神戰」即將開放 事前登錄正式上線

《釣魚發燒友》「魚神戰」即將開放 事前登錄正式上線
Com2us 發行既《釣魚發燒友》（iOS / Android）魚神戰版本夷家開放事前登錄啦! 官方仲率先放左更新資訊比玩家參考。

海中霸主「魚神」即將現身，魚神戰係一種全新既戰鬥模式，以往公會戰爭係由成員係各大釣場拎點數黎拚排名，今次魚神戰將套用新既計分方式，請大家準備好同公會成員一齊迎接魚神既考驗啦！

專屬裝備製作系統，釣友們等左好耐既專屬鍛造系統亦都會隨著魚神一齊現身！透過鍛造系統，釣友們將可打造自己專屬, 獨一無二既傳奇裝備，快d 準備好自己既釣竿征服新釣場啦！

夷家玩家只要參加活動就可獲得限量體驗版［地中海級聖誕釣竿］，仲有 2 把超稀有黃金鑰匙，以及 10 罐高級大魚汽水令海中既大魚更愛你，心甘情願被釣上岸！

iOS下載：
Google play下載：
釣魚發燒友facebook：
事前預約網頁：